Sleep is for the weak

屌你老母

閘住反彈無回頭

牙峯

收藏在眼眸

放手 放開所有
彼此更自由

有無聽夏雪

在你一鬆一緊中散了又聚
愚忠的鐘錶都會累

又掛念她一遍

忘記受過傷害
施捨最假的愛

樓主又訓了

同你一樣

all weak

rubbish

All weak

系

樓主訓左